古惑仔絶招

古惑仔會令妓女染上毒癮，就可以控制她賣淫

尋晚發夢，遠方有個國家，其中有一個城市好有錢，但唔聽話。
國家於是想到如果城市有傳染病，城市就要國家幫忙，咁就可以控制城市